放屁聲同餓到肚打鼓嘅聲

呢排消化不良腸胃麻麻
同女神溫書嗰陣有啲想放屁 夾硬忍住之後發咗啲腸胃蠕動嘅聲音
女神聽到竟然話
今日咁早肚餓咁小有

係咪咁都分唔到
聽到佢咁問 老尷到想搵窿捐